發唔發覺呢排多咗人濫用「一波」呢個量詞？

打機：一波團戰
日常生活：出一波宣傳
好大陣蝗味

樓主：搏一波正評

樓主係濫用一波師

揸車：入一波啦

量詞

2唔一樣喎

sorry

點解咁講

一波蝗味

一波高潮

你要證明人地係濫用
就麻煩你提出正確量詞

一場團戰
新一輪宣傳 而唔係新一波？

一波未平一波又起?

BTW 有村千佳我醉愛

加埋我

一波團戰就冇聽過
講開一場團戰
食多一波兵就有 因為英文係minion wave
我又唔覺得有問題
其他冇聽過

一波三折

D cup 兩波thx

因為形容疫情成日用依個字，影響埋其他

一波當渣Auto

台狗用先㗎，on9仔

呢度香港喎😅

一輪比較正面
一波負面啲

正如唔可以新一波居屋抽籤
亦唔會一波抗爭